1750青衣城樓下小巴站大量黑警

兩架警車 20個軍裝到

唔知咩事 不過小心

行過見到

點解成日都去青衣

7/9機場更新 求求大家

上面就係連儂橋 唔知係咪有事發生

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架